{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho623403616/laipeuseutail-shotel-hwagog1dong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698995406762&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381194&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=62273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202113368&selectedRatePlan=210825029&expediaPropertyId=19450113&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라이프스타일 S호텔"
    },
    "text": "ライフスタイルSホテル\\n\n大韓民国ソウル特別市江西区コムダレ路108\\n\nライフスタイルSホテルは周辺にロッテアウトレット - ソウル駅店、光化門などの有名な場所があり、明洞通りや南大門市場も近くて車で移動するのに便利です。 当ホテルは86室の客室を保有しており、チェックインは午後2時から夜10時まで可能です。 チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、予約時に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けなければなりません。 チェックインの際には、クレジットカードまたは現金保証金を用意する必要がある場合がありますし、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。 宿泊は満19歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiが提供されます。 駐車スペースは施設内になく、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ライフスタイルSホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ライフスタイルSホテルは大韓民国ソウル特別市江西区コムダレ路108にあります。"
        },
        {
            "question": "ライフスタイルSホテルの周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "ライフスタイルSホテルの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門などの有名な場所があり、明洞通りや南大門市場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ライフスタイルSホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ライフスタイルSホテルのチェックインは午後2時から夜10時まで可能であり、チェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。予約時に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカードまたは現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "宿泊は満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ライフスタイルSホテルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ライフスタイルSホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "残念ながら、ライフスタイルSホテルには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "ライフスタイルSホテルには指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでのWiFiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ライフスタイルSホテルでは共用エリアで無料のWiFiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 482
    }
}